黑科技deepfake效果逼真，李知恩IU滿足樣超陶醉

deepfake Miss A Suzy

有時爆下格係正常

deepfake AOA Choa

有時爆下格係正常

deepfake IU

fakedeeper

deepfake EXID Hani

手機用幾種瀏覽器都睇唔倒

屌 好撚正

lm

留名根進

X2

LM

不得了

有冇得DL?

load 勁耐
but 好正

依段勁 一開始撥頭髮個野可以完全無穿崩 點做到

係幾撚正

IU 個啲全部橋本黎
本身仲撚正啦

Lm

Hani key落西野翔度超似男人

有無女cosplayer片

希哥行得太前？

手機睇唔到

有無大師可以deep fake黑鮑驕
定係其實唔洗deep fake,已經有片

開唔到 有冇巴打幫手整下gif

黎明學野

求名

狂徒....嬌

留名

阿嬌遲幾年出事就好

其實咁耐以黎出過hk女星未?

穿越時空用deepfake

原來佢都係毒撚

成人台個post大把

sor 有link?

李知恩

終於有番d有意義既post！

wow

lmlm

個網慢到...

護士果個有冇原本code?

一直都想問，點解冇人整雞排妹？

其實只係好普通嘅faceswap，不過有意後期再修正潤色，而且本身原片得480p，好難睇得出分別。不過睇嘅時候其實或多或少都有想像同代入感，所以很難，也不會故意去觀察真偽。

睇過個sozy個段，演員本身因為燈光，臉部普遍啞色。但係貼上個韓星五官全部都高光過，而且人像不停浮動，效果落差十分大。

利申 完全唔睇kpop唔識片中明星。單純好奇

之前見連登有人post過泰妍 但唔知點解搵唔返

hani完全唔似

屌 估撚到一定有呢D人 睇個AV打個丁都要拋書包 知你好撚勁啦傻鳩

cls

大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！（2）

我睇po1果時見人話開去成人台
點知原來仲係時事台 sor

有冇子瑜？

can't load

有irene就正

又係iphone先開唔到？

Android都唔得

用lihkg 內置web load一陣就有

有冇人可以整孝敏

連用machine learning做，都可以俾你話普通face swap 最撚勁係你啦

仲有無多啲外國女星嘅合集

證明左阿嬌一定係被人移花接木
不過唔知咩人咁犀利咁多年前已經有依種技術

完全load唔到

Programming 都係督下keyboard 咋嘛

唔識野唔好怪d傻仔

原片係咩

咁快BAN咗個網..

load到佛誕都未有

Ai run幾十萬次慢慢修正，幾秒分分鐘要用幾個鐘去整，普通faceswap

D死傻仔應該連p圖都唔撚識

faceswap
快撚d走 我護住你

Error establishing a database connection
得我係咁?

屌⋯⋯嬲⋯⋯

收皮了

屌嬲

正想開聲屌就見到成班巴打屌左
條傻仔應該google緊咩叫machine learning

Twins都係移花接木

好撚正

明眼人...

香港地係有咁多呢d on9 仔
無知得黎又以為自己好醒果下搞笑

其實有冇犯法

手你老母機

我地上次跟POST 一齊裝deepfake 係咁試果陣佢係咪連連登都未上

呢條勁到PK
D 燈閃到咁，仲要撥頭髮都完全冇穿崩.......
係KEY 佢落去個高D 既人到好怪咁啫

懶醒柒到出宇宙

有無小倉優香

一流

你最後漏咗句: 其實唔難

Yoona 呢段真係....

正

電視台主播嗰啲咁多source點解冇人整

有無gfriend sowon/yerin?

爭個側臉無執好心

明眼人........

打個J先

明眼人一睇就知

人地丟佬成個machine learning大project open source比你講到好似key圖咁

嘩....好犀利
跳嘅情況算好少

推 點樣自己整

👌

笑死, 佢連static image 同 animation個概念都冇學人講容易做

我一直都堅信阿嬌你處女，今日終於還佢一個清白

素材有d似有原步美

睇KPOP既垃圾每日就係幻想緊呢D野

毫無破綻

睇過片啦素人黎，正面完全唔似

番名睇臭雞

JED

有無coffee

有冇我個D

反正要fake點解唔fake條無碼中出

仆街個網咁高科技
用software 都SEARCH唔到個片源...

雪炫

其實只係好普通嘅faceswap，不過有意後期再修正潤色，而且本身原片得480p，好難睇得出分別。不過睇嘅時候其實或多或少都有想像同代入感，所以很難，也不會故意去觀察真偽。

睇過個sozy個段，演員本身因為燈光，臉部普遍啞色。但係貼上個韓星五官全部都高光過，而且人像不停浮動，效果落差十分大。

利申 完全唔睇kpop唔識片中明星。單純好奇

其實唔難。

有呀自己search

好多都係自己search 啦

唔撚得喎 佢一入播放器就比廣告彈出黎檔左
上一頁就無限loop

之前唔係有人話上左呢個網
部腦會比人拎黎掘礦咩?

唔難

kimochi senpai 超kimochi senpai

等睇閣下faceswap大作

真心想知咁樣做會唔會犯法

有無人識dl落黎？

咁小人整到YOONA

屌 搵唔到呀

最期待的畫面出現了.jpg

如果有肥苟就好

有冇原片code

Fk

啲popup ads多到 手機睇唔到

有冇原片

掂喎

顯示卡著火

知唔知呢段既原片

留名跟進黑科技

有裝adblock，好快load到

望住個韓妹樣但係聽日文
我依家個頭好痛呀師傅

可能佢係ai大師，一早研究好晒，唔敢放出嚟咋

重點係而家deepfake係自動match呀嘛

再紅再出名再有錢嘅靚女明星咪又係要比男人屌 deep fake正

過多兩年就有1080p明星流出

IU精選片已經download曬 留為日後證據之用

條傻仔無諗過deepfake識得不斷improve

點樣dl？求方法

出VR喇

之後再由其它人扮演果個明星同你互動

有無更多deepFake IU

好真既移花接木

邊位

S-Cute 530 大人しくて控え目な女の子の一途なエッチ

本身係咪橋本黎

how

話哂用ml 技術

video download capture

肥joy 都有

ah02-request
ah05-request
ah03-request
ah04-request
ah06-request
除左呢幾條deepfake片 其他都唔得 冇代入感

可惜都好短 如果佢真係拍Av就

有無得deepfake 李司棋？

叫我?

有冇佐佐木希

Choa 果D係咪全部里美黎

傻鳩

好想要篠崎愛

好真

其實唔係幾似，有一兩秒畫面係似嘅